有冇人試過前度同現任握手？

是咁的，
前排返酒吧，好多年前既前度冇啦啦上左嚟飲酒撞到
一見到我就全程挨住我又攬下我
之後現任冇啦啦又上左嚟接我收工
我前度就攬住我同我現任握手兼自我介紹
個場面真係好老懢

雖然後尾我拆掂左，但有時佢一聽到握手依個字眼就會又提返件事

兩個一齊討論你

依個你唔會知咖嘛

3p都試過添

佢地兩個都係1
輪流一個屌口一個屌屎忽

因為圈子問題，搭住挨近都好正常

試過同ex嘅女朋友一齊訓咗ex張床，佢訓廳